★游B 新相！！

正

塊面肥過個波

肥左好多

愈黎愈似屍煙

點解肥左咁多

唔好飲咁多酒啦

正想講

Jed

好食好住咁

射左thanks

肥到見唔到條頸

lm

壓力太大，荷爾蒙失調
所以肥左，睇條頸就知
鬼咩，咩住幾百萬數
街外人罵多過讚
應該街都唔敢出

肥到私煙咁撚樣

食得太多避孕丸？無盡中出搵真銀？